使民族懦弱的不是法律嚴厲

使民族懦弱的

不是法律嚴厲
不是敵人的兇殘
不是敵人的船堅炮利
更不是金錢的分化

而是你們心靈的枷鎖
使你們自我設限，
以道德之名令你們成為籠中鳥

吳孟達，你應該死兩次

推